11.11 罷工

幫手推下行動post

推

Push

推！

咁係和你塞唔係罷工

多謝推post

18區被罷工攻略